289979
12269
Tranh in màu sắc đẹp, tươi sáng. Các hình phương tiện giao thông chi tiết rõ nét và cũng khá là bắt mắt. Có nhiều hình vẽ theo chủ đề và có thể giúp cho các bé có một cái nhìn rõ hơn về các phương tiện giao thông. Gía cả cũng rất phù hợp. Đây là 1 công cụ hay và tiết kiệm chi phí cho các bố mẹ để thực hiện giáo dục sớm cho con. Không cần thiết phải mua những bộ thẻ đắt tiền, mà vẫn có thể có hiệu quả cao. Các bé nhìn tranh hàng ngày sẽ rèn luyện được trí nhớ, trí tưởng tượng và khả năng ngôn ngữ của mình.
4
724204
2015-09-04 23:47:37
--------------------------
